喺聽KOL之前 入嚟聽返天琦一言先

光復香港 時代革命

呢句我哋講咗大半個月，突然個個都話唔好嗌
到底係出於乜嘢令你覺得
畀人話係港獨就會失敗？

中共最驚係咩
係驚人民有信念
最初發起呢個信念嘅人已經被判暴動罪
佢無得再拉
佢哋可以做嘅，就係瓦解你哋嘅信念。

喺你覺得動搖嘅時候，請聽返天琦一言
點解，我哋需要光復香港
點解我哋需要時代革命

敵人擁護我就反對 敵人反對我就擁護

光復香港 時代革命

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

光復香港
時代革命

多謝你
以為自己一個10連

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕 連記者會都唔感出黎
放？都係放高官屋企

打巴士司機一定係內鬼
唔畀救護車/中風/孕婦去醫院一定係內鬼
封鎖醫院附近道路一定係內鬼
噴黑交通燈一定係內鬼
港獨/支那/ 針對中共 分化了和理非一定係內鬼
針對平民而非政府 一定係鬼中鬼

我自己會嗌既
但係如果想受眾多D
就要解釋下兩句說話

上次一有人咁講就俾人屌
話唔明既由佢, 港獨先係唯一出路
諗深一層的確會理解
但問題係如果次次人地唔明都由佢
咪行返14年條舊路
6月開始叫有D起色係因為我地有開始反攻長輩圖
而長輩圖唔應該係唯一的手段
應該諗下點樣令多D人接受
rather than 屌唔理解既同路人

講最大公約數：反警暴
講初心：五大訴求
69 612 616都冇聽過人嗌光復香港時代革命
嗌咩自己諗

會唔會叫人用時伐革命既先係鬼?

10連成就達成

再嚟多個10連

1

好燃催淚，thx

唔駛客氣
我哋唔可以放棄心裡面嘅呢團火
呢個政府已經爛到入骨
一定要將整個制度改變，香港先有未來

希望依家就已經係黎明前最黑暗既時候，真係唔知再黑會點

希望快手啲出老解

光復香港

無錯
無人知邊隻藥啱
前後左右都唔俾行
咁仲點樣救香港
唔通真係等被打懵仔針咩
我哋比新疆有優勢，就係中共無咗香港個殼唔得，所有一直想趕走香港人

我哋連自己都唔肯企出嚟叫自己做香港人
咁仲有邊個可以救我哋

嗰啲叫人唔好嗌口號嘅理由係外國唔會幫
人哋外國都一直出緊呢句口號啦
美國而家咪加中國關稅，定佢為貨幣操控國囉
國會咪提出緊香港人權法囉
仲咩講到外國會割蓆啫

慘在好多人信啊
我哋唔可以自己消滅自己嘅信念
香港時日無多架喇
而家一句嘢都接受唔到
以後就乜都唔駛旨意講